【不用審判，立即凍結】微信用戶30萬資金突然被騰訊凍結 騰訊：騰訊擁有所有權

近日根據國內媒體報導，福州一位經營廣告公司的王女士，平常生活大多時都會利用微信進行交易。近日因她的賬戶涉嫌違規交易，被限制部分收款功能，隨更後直接將其賬戶中近30萬資金凍結。

王女士得知帳戶被凍結後，即時聯繫騰訊客服，並提供企業信息、訂單信息、身份信息等資料，但申訴十多次得到的回座仍是"維持原判"，甚至她都不知道自己犯下哪條所謂的違規交易。
其後王女士只好向媒體求助，在記者的協助下再次跟騰訊聯絡，竟然得到的回覆居然是「用戶對微信只有使用權，而騰訊卻擁有所有權」

最後在記者介入的第二天，王女士的帳戶就被解封，騰訊方面表示道歉，指今次事件是他們內部出錯，而今次事件曝光後，微信官方在微博上宣傳「請記好：你的錢就是你的錢！」但內地網民對今次事件相當不滿，因為騰訊是沒有權利凍結用戶的資金。

錢是黨的

真香

後知後覺？

唔怪知得狂升啦